劉嘉玲綁架案後情定終身 源於梁朝偉一句話

劉嘉玲和梁朝偉愛情長跑20年之後，2008年結為伉儷。兩人性格一熱一冷，非常互補，相處融洽。劉嘉玲喜歡一群朋友相聚玩樂，梁朝偉則愛宅在家享受清靜。劉嘉玲透露，如此不同類型的兩人當初決定廝守一生，源於多年前被梁朝偉的一句話所打動。

劉嘉玲近年參加大陸多檔綜藝節目，觀眾終於發現，她並不高冷，其談吐和表現以及與其他藝人的互動令人十分驚訝。網友紛紛感歎，原來看似的「女王范兒」，竟藏著一個很接地氣、平和、率直的劉嘉玲。

節目中，她敞開心扉，大方談論情史。她提起過去與富商許晉亨的舊情時表示，當年她從蘇州到香港發展，對方給了她很大的信心和支持。兩人最後遺憾分手，她也因此背上「遭豪門拋棄」的名聲多年。劉嘉玲在訪談中澄清，當時雙方是和平分手，原因是她「最終選擇了梁朝偉」。

至於情定梁朝偉的關鍵，她坦言，自己演藝生涯中的最大危機，莫過於遭到綁架。當年她身心俱傷，而事業如日中天的梁朝偉，一直甘心守在她身旁。

我 偉 真 係 痴 心 情 長 劍

劉嘉玲回憶，梁朝偉當時對她說：「這個圈子這麼複雜，我們就離開吧。你想去哪，我就陪著你去哪。」她說，他的這句話讓她感動不已。從那一刻起，她就堅信，梁朝偉是她可以托付終身的那個「對的人」。

雖然兩人多次被傳出情變，被唱衰婚姻，但夫妻倆恩愛如昔。被問及兩人一直保持甜蜜的祕笈，劉嘉玲表示，夫妻倆在生活中經常互相鼓勵，特別是對彼此的成就都不吝讚美，這種發自肺腑的心聲會給對方莫大的動力。

劉嘉玲調侃，戲中的梁朝偉角色「百變」，私下的梁朝偉很是「高冷」。她用江湖上流傳的一個段子笑說他們夫妻倆的相處：愛熱鬧的她，招呼友人來家裡打麻將；愛安靜的他，「宅」在樓上看書享受清靜。她隨時關注他的動靜，擔心他受到影響；但他從不抱怨，就像沒有聽到任何聲音一樣。

她還表示，「我也有靜的一面，他也有動的一面，只是那一面大家看不到而已。」還直誇梁朝偉：「如果他是個很悶的人，就不會成為一個了不起的演員。」

在劉嘉玲看來，性格互補的夫妻倆，是相互獨立又彼此依賴的兩個人。她甜蜜告白：「愛一個人，就愛他的全部，才能讓彼此的生活變得輕鬆。」

我偉成日喊住同我講唔係真架

哎呀！眼大睇過龍唔小心擺左舊菜呀

朝偉b個樣成日好似被人用槍指住黎笑咁 好鬼死可愛架姐

好想met佢面豬登同奶佢眼珠珠呀

得咁少貨

以前啲黑社會真係惡

曾華僧正過佢好多，偉仔係咪盲啊

「這個圈子這麼複雜，我們就離開吧。你想去哪，我就陪著你去哪。」

唔講以為係王家衛電影對白
已經有聲

新聞咋想點 已經日經擺朝偉了

不要再說了

臭雞黎架喎 朝偉成世都俾啲惡女人食住

屌
真係有聲

櫻花只開一季 真愛只有一次 如果只是寂寞 請不要愛我

咪又係各自各精彩

偉仔真係好老公
不過其實都係嘉玲有錢過佢?

識返屋企咪得囉

朝偉
好想同朝偉共享榮華富貴

咁都熱門 連登係咪冇人上

得27個回覆
牙連好鍾意偉偉？

唔通因為曾華倩曾過檔亞視
偉仔驚得罪TVB 🤔

標題寫得好
個個走入黎

個人覺得偉仔同張曼玉好登對好襯

多謝個記者囉

我偉驚閪咩 好快都過檔去拍電影啦
82-89年係大台咋嘛

所以你見我擺。。。

tony

以前FOXY睇過

我真心覺得唔似

但炒得熱個排，舊登話係真

大話天王夠走左十幾廿年la
米一樣淆到唔敢用 母語 接受本地傳媒採訪

seed呢

mk妹搵宅男埋單例子

理想中嘅夫妻
靈魂伴侶
唔係形婚嘅話

foxy睇過，有碼 幾個男人講日文

去到佢地呢個年紀其實咩都睇化哂

呢啲咪真愛囉

劉好樣衰 又西 配唔起梁囉
梁朝偉同張曼玉仲襯

點解佢比人綁架既

俾人強姦過既老女人
仲可能唔係強姦....

男仲好型靚仔 女又老又醜

肯定係假，有格架，仲要日本人黎

梁中出過湯唯

條女係雞

金枝玉葉咩

連登等收律師信

我9up

朝偉 我係度等你啊

宇宙第一on99

以前個樣幾靚

人工受孕都唔得？

有冇片

男人鐘意女人唔通為錢咩

吹到當年重慶森林我追佢
明明係佢主動追
但實情佢係想我教佢唱歌
真係唔明唱朦朧夜雨裡點解唔問梅姐要問我

佢老婆好煩膠
塊面硬到就黎裂開
一日到黑係大陸扮高貴
唔知做乜9

估唔到, 求你講啦

偉仔d精唔掂囉

多謝阿仙奴球迷2和b 提供嘅消息
各位記者朋友你哋好

女人唔襟老㗎 佢都五十幾啦

咁究竟講咗句咩

我想問點解佢叫字母女星？

其實畀人影裸照仲慘過被人女女女或者做g 因爲女女女同做g 都係無證無據 話係失實都得 （例如 ada 大劉 同埋人生馬戲團） 但裸照就有證有據 無得話唔係

農場文標題

唔係話係A片黎咩 記得有高登搵過出黎

話假果D肯定係打手

梁朝偉同連登仔一樣都係靚仔宅男

好細個睇過當時唔知以為係假

以前啲黑社會真係叫做黑社會 學似依家咁啲𡃁仔都廢撚到

當年小學3gp，mp4瘋傳過
一定唔係假
仲不斷叫唔好呀唔好呀
睇完真係有D心痛
不過當年全部fd當A片睇

將來個b跟我姓

有無seed

都唔知俾過幾多頂綠帽佢老公戴

有朝偉做老公仲想點

唔通人地係gay又話你知咩
都係為左個名所以先結婚姐

偉哥真係偉大

曾華倩好好多

串？得罪人

睇番偉仔原來愈老愈型

你鳩up定點？ 我記得好似講日文的

我嚟啦朝偉

廣東話架

出鳩果班係日本人

俾日本人捉？

屌你老味！人地慘事仲睇到笑騎騎！

重新開始相信 一個舊的夢

到而家都覺得朝偉同張曼玉先係天生一對

咁你有冇對住條片打過飛機

屌你啦毒撚咁講咪痴撚線情長劍囉

有冇人諗過梁朝偉一手策劃綁架?

生到你咁弱智唔知係咪你老母情夫策劃

睇過完全認唔出係邊個
嗰陣用winmx揾ga

唔好係真㗎，唔想偉仔啲優良基因失傳呀

偉囝慘

阿飛正傳，幾淫幾有撈味

曼玉

記唔記得希哥淫照個單野個陣時有傳過話劉嘉玲都同希哥有一手?

見過有張相，影唔真樣，好似見到對八字波

Mary姐

冇，都唔好J, J開三上

樓主都幾q

新紮師兄

啱啱聽返條片 邊到有

睇花樣年華覺得根本就係佢2個既真人真事

邊套？
王生唔似咁俗

係囉，我都想問 明明我都係淨聽到日文

屌你，俾出黎一齊聽下啦

穎之同杰佬

蘇麗珍同周慕雲

你個名

偉 哥

。。。花樣

唔通我睇既係刪減版

咁我唔知你條係乜片，但當年條片全部廣東話
佢喊到狂叫唔好，一插入就大叫左幾下
條片雖然3gp,但清楚認到佢樣

果時我都睇過
我覺得係真既 仲要完全係廣東話聲音

細路嗰陣睇完條強姦片先知電影係真人真事
雖然條片好濛但把聲係劉嘉x

東方新聞黎 好似係

你係咪睇依幅圖條片

妖

有個人陪左自己三十年

冇愛都唔會捱到咁多年啦 40幾先黎結婚

我老公黎洗乜講

我覺得似梁朝偉唔想生喎 你睇佢個款擺明唔想湊

中出過我

哥哥
邊忽金枝玉葉 最後玫姐同家明都散左同呀wing一齊喎

冇你份呀

卡哇依

其實係咪得我覺得+0幾正 有個句講個句 佢同肥佬黎個訪問都係咁啦

劉嘉玲？下後生好撚掂喎
睇阿飛正傳

此生無憾

偉偉娶我 我唔介意做二房

認真咩。。。

好似係唔肯拍一套電影比黑社會搞

而家先知？？

Dip e

唔好呀唔好呀？我睇個個成條日文架喎

我信一定有愛 話哂係佢地全盛期個陣已經拍拖 兩個都好紅啦 洗鬼因爲呢啲野拖到40先黎結婚咩

假架。。

我都覺 佢地兩個係金馬訪問都異口同聲話 電影係fantasy

on9架

呀雲

55啦 唔會生架啦

663bb 塔我返去雞姦我

咪咪

唔撚係掛

下。。。

珍珍與雲雲

呀玉都冇結婚

曾華僧比死撚左個肥婆賣左落火坑，呢個肥西老母當年做左幾多傷天害理o既野先得架。

個陣好似有仔？
反正就係佢兩個種相愛不能愛既感覺

每日一朝偉，醫生遠離我